渣打 3月加價了 但又可免佣了...

自動波, 不用R

一早cut咗啦，垃圾銀行。

冇用

機會來了

你有無錢對班cs黎講有咩所謂，佢又無佣分既，佢恨不得你快d過主吖

同跟你戶囗的經理講
同d 𡃁講梗係無用 實洒走你

再escalate 去 CE 嗰邊

個戶口係最cheap 果種

渣兜銀行

Upgrade

那有錢